[十一要針對政權] 不過海，不分散，集中人馬。目標：西九龍高鐵站。

出面好多post拗緊到底過海集中港島，定係五區遍地開花
我個人黎睇，覺得呢兩個選擇都唔係最好
暫時我諗到最好既選擇就係：西九龍高鐵站
以下會講解下我一直以黎既睇法

前言：
有冇人發覺呢排既運動開始失焦，無力感大增
原因就係：比仇警情緒沖昏哂頭腦
依家大多數既行動既方向同目標，都轉哂去點樣對付班狗
每次發夢就好似只係為左同班狗死過咁

出面D Post絕大部分都仲係到討論緊：個日要去邊到「打」
但你地有冇諗過： 打黎為乜? 發洩? 報仇?
點解仲要不斷貪戀同班狗對恃，
貪戀比狗追，貪戀同班狗打個你死我活？

今次十一國殤日既行動亦都一樣，
有冇諗過究竟你個日出黎係想做Ｄ乜？
如果冇訂立一個明確既目標，
無論個日五區開花，定係集中港島都好，
都只係出黎尻下尻下，同Ｄ狗玩你追我逐，咁就完左一日
如果好彩既個日師鳥到一兩隻狗／藍絲，
就會出現一大堆打飛機Post，話今日做得好好，贏哂
我想問下：打狗同師鳥贏到Ｄ乜？？？

點解揀高鐵站：
１.
為十一國殤日既行動，比到一個明確既目標出黎
號召力較大，因為呢排既示威活動開始出現疲態
需要一Ｄ目標清晰，而且強而有力既活動召集番Ｄ人出黎

２.
高鐵同中共港共政權關係密切，
高鐵一地兩檢亦都係破壞一國兩制既禍手，
如果搞尻高鐵站，可以比外界知道其實中共一早已經破壞緊一國兩制，
呼應番美國準備通過既人權法。

３.
高鐵有中共既司法機關在內，
搞尻高鐵站，可以帶出一個明確既訊息比外界：
「驅逐共匪，光復香港，打倒中共納粹政權。」

４.
國殤日咁樣搞尻中共既高鐵，
落面程度大過國殤日各地開花／港島百萬人示威

５.
高鐵站位於九龍，鄰近油尖旺，柯士甸，豪宅區，
唔洗驚封鐵會走唔到
呢D都係有利示威者撤退／Popo會顧慮既因素，
識玩既更可以搞完高鐵，再即刻四散各地開花
附近個棟君臨天下更加係黨鐵既物業，可以順便搞尻埋黨鐵

點解唔五區開花／集中港島：

１. X 五區開花
- 人數太過唔集中，威勢會顯弱，
即使人數過唔過百萬人都好，我地就係要比外界睇到，
香港人係一定唔會放棄，過左幾耐都好都係會有咁多人出黎
人一多，個畫面make到既noise就愈大，有利國際線既文宣。

- 完全唔知分散左五區之後可以做Ｄ乜？圍狗屋？遊行？行完之後點？
如果冇一個明確既目標可以gather到咁多人，
只會出黎尻下又一日然後就散，唔好彩既話又白白犧牲多幾個手足

２. X 集中港島
- 最重點: 難走，有利警狗圍捕。班狗又熟哂路，對我地非常不利
- 同五區開花一樣，冇明確目標。又圍政總？衝立法會？中聯辦？
- 中聯辨唔係唔得，只係佢係港島，如果佢係九龍既話一定揀中聯辦
- 其實基本上淨係難走呢一點已經令我極唔支持再集中港島

其實都講到口臭，所有行動都應該針對政權，
尤其是十月一日，國殤日，更加要明確地搞尻中共
我地最大既敵人係中共，而依家有大大個中共部門係正香港既高鐵站，
點解唔搞中共，反而仲係到諗去邊區同班狗玩捉依因？

最後黎個公投：
十一轉去搞高鐵站
繼續五區開花／集中港島 (之後再投過五區定港島)

熄左登推下先

推

高鐵會重防？

拉

世紀大和解！港島撚 與 遍地撚 10.1 已達成共識！

重防黎講我諗港島一定重防過高鐵
佢愈重防即係代表愈重要
但安全性的確要考慮下

呢個post講得岩
但我唔係想叫哂全部人聽哂我講
係想大家係個日係有實際既行動
遍地開花同集中港島其實都冇話好有用

推
尖沙咀附近有6 個地鐵站, 新界港島人去都方便
和理非可以遊行去旺角太子, 完左要散都好方便

狗夠擔的就封晒成個尖沙咀遊客區, 咁樣我地唔做野, 都會上世界頭條

拉乜尻。。。認真討論黎

去港島啦 有啲老一輩無上連登 佢地只係會跟民陣宣佈去港島 個個都出post轉地方 佢地點跟 到時分散哂啲人力

另一個point我打漏左
就係搞高鐵可以輸出革命
十一 一定好多大陸人高鐵落香港玩

值得討論
推

我覺得民陣點搞唔係一個理由唔去轉/做好D
最後點都一定有人會去左港島／遍地，
但重點係哂一班勇武Ｄ／核心Ｄ既手足可以搞高鐵，真係做到Ｄ成績出黎
另一方面睇，冇睇連登個班人可以幫手分散狗力

政府都因應民意 你去邊 佢守邊 你話去高鐵 到時就好重防 所以係唔係都講左先 順便講埋機場
九龍有個優勢
而家佢下下都封鐵 港島好易嚇走好多人
但九龍四通八達無咁嚇人

Push

集中港島派HERE

重點係本身港島個日會有好多高官係到升旗禮
所以港島無論如何都一定重防
所以我地係咪應該逆道而行，佢港島重防就唔去港島？

無論去邊都好
當日要早起身出門

但真係要諗圍捕封鐵既話點算。。。

九龍派佔好紅隧，有咩事港島派拉大隊行返九龍會師

呢個真 香港人唔好再遲到了

[十一要針對政權] 不過海，不分散，集中人馬。目標：西九龍高鐵站。

之前討論過，紅隧個個位極難守，一出水炮車就收皮
向後退既話就會比港島狗包抄，係隧道困獸鬥

港島人留港島？要有人 重兵先唔會流去第度

我諗最後港島點都一定有人
分別在於係咪主力軍黎

ｐｕｓｈ

如果功中聯辦 可以西隧走， 西隧一出就係AUSTIN， 隔離就係高鐵站

戀戰,死守一定輸

咁既話，會唔會同時搞高鐵同中聯辨？
高鐵個班可以幫手守西隧，比中聯個班走過黎會合

最理想五區都有目標
你地人多優勢 要警察分散左先發揮到
但其他三區無野值得去

冇錯，如果五區係有目標既話我唔反對
問題就係冇，而且又冇意義

西隧，高鐵，中聯辦， 只要3度地方有人可以保證港島派 既人過到海。而2個戰略目標係101 都具重要意義

真心呀 班狗預哂我地去港島我地就唔去 要佢地重新部署都算撚左狗

不過問題又去番西隧要點守，班狗一早守好港島個邊既隧道口就ＧＧ

邊撚到守得住,佢封撚死咪兩邊包抄囉,真係咪癲

係。。。be water黎講 真係守唔到

注意番大西北同港島手足點樣入點樣走

假設港島，九龍2邊都有足夠人手，佢敢守西隧口，IDEALLY 2邊夾落去可以夾死黑警，但實際應該就冇人敢

去港島既咪去港島囉,遍地咪遍地,一個共識,就係不被捕為主,其他乜撚都唔重要

九龍點都一定四通八達過港島啦

咩叫其他乜都唔重要
係咪不被捕就代表贏左
我呢個Post既重點係想大家重新認清行動既方向 針對政權
唔係再盲目撚狗 不被捕

哩個值得做

但對方重裝
亦可以rb防止有裝人入
要研究

次次最前到底有幾多個係打呀,軍師就好撚多,望下實質情況先啦,有幾多個軍師係有落場,根本走係最必要

我想問 出來既目的係為左文宣?成為國際新聞?
雖然以上都係可以令到世界更容易知道好多人係反對而家既不平等，政權等。但係...

我個人睇法:
1. 大家出來係為左比壓力政府同中共。
2. 大家出來係因為信念。
3. 大家出來就算無傳媒都係會企出來對抗。

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

唔好FF太多
真係冇可能可以夾到班狗，６月到依家都未試過
更何況要班手足行入隧道夾狗＝送佢地一程

同我差唔多睇法
搞高鐵完完全全就係想比壓力中共同正苦

同問, 拉乜9

彌敦道南行！

被捕就一定會有架啦，但係當中既犠性一定要有意義，特別101。

push

大西北一封大欖>收皮
港島封紅隧點入，兜超遠路?
你自己慢慢集中打卡啦
各區魔法師根本帶唔到野入黎

除非係

我認同如果有犧牲一定要有意義
但守西隧真係唔明智
中聯辨同高鐵只能二選其一

最重要係落中共面 有百萬人黑衫黑旗V煞美國旗，已經係好有用

係絕對要考慮

唔明你個Ｐｏｉｎｔ係邊
同搞高鐵有咩關係？
咁以往個Ｄ集會／光復行動，Ｄ大西北手足係點樣黎點樣走的

睇完上次水炮車著火之後
我覺得係有機會的

次次最前到底有幾多個係打呀,軍師就好撚多,望下實質情況先啦,有幾多個軍師係有落場,根本走係最必要

其實根本好撚簡單,班集中撚一定唔撚係最前果班人黎,次次去到咁上下時間就走,肯定輕鬆走,所以覺得集中無問題
五地開花係因為佢地危險,想消除一個危險既可能性,但一黎其實主要目的唔在於對抗,二黎其實都各有各危險性,佢地少左記者跟都好有危險性

其實兩者可以各自出,都係為同一件事,同一日去做緊野唔係匿係屋企
最主要記住不被捕就ok,都唔明煩乜撚野

個問題就係百萬人分散哂既話就冇效果
但集中港島又會仆街
所以想集中高鐵

西九龍站出面路好窄喎
聚唔到人

上次遊行封咗水馬 門口都掂唔到

高鐵如果佢拉人入站點算, 直接送中喎

我就係想問，各自出係做Ｄ咩，
而為同一件事又係為Ｄ咩
唔想又好似之前咁 出黎尻下尻下又一日咁 哂左十月一

如果不被捕都唔代表贏
我真係諗唔到乜撚先代表贏
係咪10 1果日你200萬人上街,跟住攻撚左入中聯辦,即刻五大訴求可以落實?係既話,我寫定遺書,我同你一齊沖撚左入去,無問題

核彈黎，國際頭條見啦咁可以

我唔係話不被捕係錯
係不被捕之餘都要攸Ｄ出野黎
要不被捕既話個個留係屋企都做到
但依家出黎又唔知做乜咁，又要take risk被捕
真係搵唔到個意義係邊

咁希望拉果個係你啦

（緊急）國慶做呢樣嘢會好大獲

又多一個地方啊

不了

咪撚野呀...
如果佢可以咁樣將人送中既話
仲洗乜送人去新屋嶺 直接送高鐵得啦

到時搵部份人留港島帶返佢哋過嚟

推，五區開花其實冇咩意義
最後好可能會發展成85罷工咁圍各區狗屋，
諗下85重點其實係大罷工，結果當日個焦點反而變成手足圍狗屋，淡化曬罷工嘅影響。十一應該對準政權，放棄同狗對峙

岩呀,你希望有呢個畫面,我咪希望你自己可以達成你既願望囉

支持
終於有返啲新戰線
分區同集中真係各有好有唔好
但共通點係都玩過晒 冇新意
高鐵站可以殺佢一個出其不意

其實OK既 一直都想攻一個目標 只不過係港島有好多政府既建築物
比較有意義
你唔講我都唔記得仲有尻鐵
同埋個到仲有私處中心

上次首選中聯辦其次高鐵站個分身？
拉

不如你講下有咩唔可行既地方？

區區都會重防
咁?...

講明全世界講明港島先哂再自由活動
不斷吹五區風又高鐵風有咩居心
想減少人流沖散國際輿論?

...用下腦
我咪就係想集中人流
全世界入哂港島先既話，佢一封黨鐵碼頭，你點樣分散去第到呀

討論下

其實一早應該要搞9酉九

推
尖沙咀附近有6 個地鐵站, 新界港島人去都方便
和理非可以遊行去旺角太子, 完左要散都好方便

狗夠擔的就封晒成個尖沙咀遊客區, 咁樣我地唔做野, 都會上世界頭條
1

你去九龍佢就封唔到?咩logic
總之10.1一定全世界先入港島大合照
所以企圖減低10.1港島人數嘅一律當風向撚

有無魔法師 請毒蛇玩火球呀 頭頂變黑佢又得 mg]

清你都係袋返個P 牌啦

推啊 係時候要大力宣傳啦

其實港島一定會勁重防
到時又係一場硬戰

既然港島不了
五區開花定高鐵好？

如果話對準政權我緊係話高鐵啦
不過雖然附近有好多港鐵站
你肯定到時要搭黨鐵？
高鐵如果要成功 就一定要多人到由高鐵站塞到塞死成條彌敦道
唔係好容易比狗圍捕走唔到
（你諗吓上次高鐵去到終點塞到走唔到 又得柯士甸站係正隔離）

五區開花就容易進出 減低被捕風險
但目標就唔太明確
難啲上國際新聞
出黎嘅人會少左其他一百萬人做屏障
所以又會減低咗細膽和理非出街嘅動力

以上只係個人嘅小分析
時間無多 真係要快啲決定

請善用不文回覆

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

此乃不推文回覆

用下腦啦

希望101 每個和理非都小升級一下
平時無著黑衫 101著黑衫
平時戴藍色口罩 101戴黑色口罩
平時黑衫黑罩 101著埋黑褲
......

政府用白色恐怖 mtr見黑衫黑罩就捉 明明告唔入照告 目標令示威一方恐慌 慢慢降級 愈黎愈怕著

高你老母
鐵你老母

垃圾五毛

你係大台？提出新戰線又比你話風向撚
你個港島風向就一定岩？
定你先係風向撚呀

做完一場就下一個位
哩兩日準備好

各有各做 十八區戰線

請善用不文回覆

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

最佳方法係直接唔好入呢個 post, 由佢沉。

此乃不推文回覆

各區巡迴

集中人馬奪權？
而家示威咋，地區集會嘅影響更大

呢啲先係理性討論架嘛
上面成班乜撚都唔講就話我5毛風向撚
又唔講下邊度唔可行

試下講下邊度有唔可行既地方？

拜拜

101唔會少人瓜
但肯定早早封站 分分鐘迫你旺角行過去

我覺得唔駛太擔心幾萬人被包死
警察一次都未試過一次捉幾百人
機場去青衣 就係
一定淨捉走最後既勇武 或前線 無論去邊都係捉咁多
所以勇武最理想應該襯仲多人仲果陣先撤

Btw記者集中d都係好事

未撚ON9啦, 行落下一層就 [[真正自我送中]]
乜撚野事